有冇人覺得sleeping dog好玩過gta？？

雖然sleeping dog冇gta咁多槍呀，直升機個啲
但正正因為咁樣
咁先有香港特色

正如劇情裏面個差佬講
係香港唔易有槍
裏面啲古惑仔踢友都係用菜刀同埋鐵通
呢樣好真實好有香港feel
同埋啲人講廣東話真係好親切

等你知道咩叫眼前一黑啦

知唔知我對鞋有咩特別呀？用黎專踢屎忽鬼㗎哈哈哈

故事、打交、電台都好正
最重要係內容唔長，
玩完之餘仲可以 100% 爆機

打爆第1集嗰陣覺得心情好空虛
而且好期待第2集嘅出現
但當知道第2集無乜機會出覺得好失落

劇情正 血洗婚禮果場

之前淨係睇達哥玩都覺得正

不是兄弟 不 不是兄弟

九龍塘 銅鑼灣 尖沙咀 淺水灣
邊個睇哂 我睇哂 邊個睇哂呀我睇哂

唔好傷害我啊

watch dog好玩d

好鐘意個打鬥方式，GTA冇得比呢樣真係

執左笠
好想玩第二集
快啲搵人買版權啦

Winston同佢條女

Dim mak

打功夫
唔係只係拳頭交

btw, d名都好好笑，big smile lee

唔記得講mk鋒都好有典型古惑仔feel😂
冇料扮四條
但最後佢好慘

沈威都表現出做一個臥底嗰種矛盾

劇情好過GTA, 好有張力，真係會想快d爆機睇結局

配音又係一絕

希望會有日出重製
畫質同操作都接受唔到

車牌唔跟香港
ctrl制架車架速
地圖唔真實
overhyped

電台d廣告好正

講起又想打返

香港人角度睇咪係

我係一個賭徒喜歡孤注一擲

Emma Stone+陳冠希
真係世界級cast

前排減價買番嚟玩
終於100%爆機

個故事好正
Winston 同Jacky 死玩到想喊

Shut the fuck up

想唱歌 咁你就要唱喇
因為HotSong卡啦OK每張枱都有咪
牆上面仲有電視屏幕
無論你喺枱定係喺bar 都啱哂
HotSong卡啦OK 個個都可以唱歌

好中意揸住架跑車上山頂

學佢整瓜TIFFANY

STUDIO都執埋，不過發行權一直KEEP住0係SQUARE ENIX度

地圖其實可以整真實d...

唔係等我話你知咩叫眼前一黑啦

其它cast都唔係廢

我唔識其他 比較少留意呢方面Shen Wei把聲都幾charm

sleeping dog對香港玩家黎講真係一絕
好有香港味道
可惜執咗

我始終習慣唔到半英半廣東話嘅台詞

重有lucy liu呀嘛

lucy liu都算華裔大cast啦？又charle's angel 又kill bill

pussy hentai pu pussy hentai

This 冚家剷

無咩聽電台

行行下屌你老母

婚禮果下真係個心都酸一酸。

格鬥上幾好玩
仲有環境即死技可以比玩家過下癮
但槍戰感覺就差過GTA
但偏偏後期邊個會同你打拳頭交
所以玩到後面反而冇前期咁爽快

佢好重cougar feel